［生活習慣+醫學常識］點解啲男人屙尿嘅時候要吐口水？

點解啲男人屙尿嘅時候要吐口水？

見好多人屙屙下尿就會吐一吐口水，係咪真係咁多野吐？

佢地對尿兜或者屎兜有咩咁不滿？點解要咁對佢地？

生活壓力太大需要透過吐口水讓佢地得到生活上嘅一點安慰？

抑或佢地有啲咩隱疾？

每次去親都有痰吐？

有冇咁撚多痰呀

咪係

試水溫

食煙通常好多痰
我覺得屙尿要吐口水嘅9成係煙撚

見到男人痰上頸

咁好多人係煙撚

人屙尿時 按住牆 證明你老了

都唔係講緊呢樣嘢

你試下對住個尿兜屙尿同時再吐痰
分心少少 吐細力左 舊痰唔夠水分 痴住嘴唇邊 舊痰就會垂直跌落條j到 大力得制 舊痰又會大力撞擊尿兜彈返落自己隻腳到 所以要珍惜會一路屙尿同時吐痰既人 佢地係真漢子 敢於挑戰

即係屙尿吐痰=man

邊_到有咁多痰要吐

細個唔知幼稚園定小學去尿兜痾尿
點知俾啲水花彈左上隻腳度
我就好驚會彈埋落個口度 變左飲尿
所以即刻吐啖口水落去 諗住吐返啲尿出黎

自此痾尿都會吐啖口水

唔係掛

原來係童年陰影

望到自己條撚就起哂痰得唔得先

對住D痰黎柯, 等柯尿個時啲尿唔會反彈整到自己, 我估係咁

有用架咩

祈禱儀式
正如食飯前都要祈禱

死耶撚